## ตัวอย่าง CI/CD ด้วย gitlab และ jenkins

#### ทดสอบเก็บ docker image ไปที่
- https://gitlab.com/topchotipat/project-ci-cd/container_registry
#### Gitlab
- script อยู่ที่ .gitlab-ci.yml กด push branch UAT จะทำงานทันที
#### Jenkins
- script อยู่ที่ Jenkinsfile ต้องลงตัว jenkins แล้วทำ hook ที่ gitlab ไปหา jenkins ก่อนถึงสามารถทำงานได้


